有無人覺得連登依家群魔亂舞好鬼正，連我地都唔知聽日會去邊，多區又唔知，集中一個地區又唔知，做咩都唔知

大家想撚死啲Mon post狗咩？今後既日子就真係要靠自己既獨立思考，做咩點做都唔好太信連登

所以而家少咗上黎，多咗去Baby kingdom

轉左上香土

而家連登真係唔知想點
今日明明見到有文宣出維園，想出去，但連登個個都話無鐵唔出同休息
下午睇新聞原來又有好多人去咗

聽日又無啦啦加多條九龍戰線，唔係聚人去港島⋯

你唔知咩?依家大家都喺香討討論
連登只係煙幕

維園

本來就唔應該得一個收風大台
知既自然會有幾個可信渠道再自己分析

唔睇連登好耐，而家上babykingdom

連登不嬲唔係大台mon錯po啦狗狗

裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

仲有開花呢？如果啲狗出晒去港島tst，
到時南區觀塘元朗又開花嘅話咪大撚鑊

走出同溫層！！！！

仲有卧底Popo同中共特工助攻Mon post 好撚忙

我講緊個啲行動post，去同溫層仲咩呀，唔通去藍絲個啲度睇呀？

對方使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多怒氣, 更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價